發現係工廈番工個班人身上都有陣窮撚味

唔係話想串
係甲級商廈(ifc icc 中環中心個堆)番工個d
一行出黎都知係人中之龍
知識水平有番咁上下
相反個堆係d up dup 地方 eg 觀塘 牛頭角個堆
真係有陣窮撚味係到
平時番工見到d人行路
就咁望佢個樣都知佢大概係係邊到番
係觀塘個邊落車個d 多數都係
個樣廢廢地 好似無咩精神 d衣著又out個d
相反係中環 金鐘落車個d
多數都意氣飛揚 好似揾好多 個人又有自信
我平時識朋友
第一時間問佢住邊 元朗屯門天水圍 已經唔會考慮
第二問佢番邊 如果係觀塘 葵芳 荃灣個d我都不了

樓主一定搵好多

樓主你真心爽，成鳩日自問自答

係香港番工？

不了

我隔住個moon都聞到你陣酸味

希望各位會員理性討論

酸佢地要係工廈番工？

你阿媽係女人

ifc洗廁所係清潔界既人中之龍

成日都開呢類post 可唔可以比啲新意

江郎才盡了
有冇建議？

住屯門，喺正律政師隔離住house，返荃灣，係自己廠房

對於我嚟講你都係窮撚咋

元朗屯門天水圍唔考慮
人地分分鍾圍村仔幾層樓係手收租收過世啦

有幾自卑有幾廢
先會成日開依啲廢post

返灣仔但做地盤又點計？

廠係老豆嘅。屌我之前英國真係唔使用cash喎，支那寶我就唔會用㗎啦，但cash真係好on9

即係係你自己定你老豆嫁

屌，我返荃灣，做唔到樓主朋友

我係中環嗰頭掃街， 有冇興趣交個朋友?

公司我有三成，得未？

得 你鐘意點講都得

朋友打風流工都荃灣d廠廈返工，製造業，show 立銀行有8位數既流動現金，佢話好難上9 位數 住九龍塘

過千萬現金，拎去投資當一年3%，都幾十萬一年，打風流工一年都未必搵到幾十萬

佢唔打風流工會好悶，仔同家婆都移民加拿大，佢話悶唔想去住，佢份工要見下客，成日黎我公司揾manager食tea吹水